誠意邀請灣仔工作既巴絲，lunch hour 約出黎食野

希望大家可以發掘下身邊既美食，年齡不限

連登冇愛

冇人會想識下工作附近既朋友咩？

唔知邊個讚左，但多謝你支持

多謝，又多個讚，但我目的係想大家認識下身邊既人，留言吧

點解負皮？有好既意見不妨講出黎

繼續

死基佬

仲要排隊買六合彩 不了

那來gay

有post話樓主話自己一個字都唔仲就派$100，過去留名實際啲

你係女會考慮下

懶係大愛

精蟲上腦？擴大自己社交圈子自然有女啦

你喜

太古追工